［遍地開花］18環保團體 響應全港三罷

//政府修訂《逃犯條例》草案引起軒然大波，有市民自發於下周一（5日）大罷工，向政府表達訴求。18個環保團體今日（2日）發聲明表示，會與民同行及守護香港，響應大罷工，促請政府回應民間的五大訴求。參與的綠領行動，總幹事何漢威表示，「不少同事之前已表達支持罷工行動。」

18個環保團體共同在今早11時發表「環保團體與民同行 保護環境守護香港」的聲明，呼籲響應8.5大罷工，同日他們也會停工一日以表支持。

...

18個發聲明的環保團體包括，大嶼山愛護水牛協會、生態巴士、生態教育及資源中心、守護大嶼聯盟、自然脈絡、長春社、食德好、香港自然生態論壇、香港海豚保育學會、健康空氣行動、綠領行動、創建香港、綠色力量、 龍尾環境教育中心、環保觸覺、土地正義聯盟、南地球，以及香港自然探索學會。//

連登仔係咪可以同環保撚大和解？

Link:

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

冇綠色和平

冇世界自然基金會

最出名個兩間成日要人捐錢都冇
WWF
Green peace

收支那錢

半杯水滿呀巴打...